求觀塘買電腦椅地點推薦

最近搬左屋,近觀塘,想問下有咩地方買電腦椅好推介?